［長文］分手嘅應對心得

分手嘅應對心得就係
灑脫 拎得起放得低 走就走 唔好返轉頭
你班連登仔實話 "屌 鬼唔知阿媽係女人咩 做唔出啊嘛"
咁不如又研究吓 你嘗試乞求復合 會發生乜事？

1 自我價值 跌至谷底
對方話分手 即係唔要你啦
呢個世界 有啲乜嘢係每個人都唔想要㗎？
就係 曾經得到過 玩厭咗嘅嘢
對方玩厭咗 要丟走你 已經將你價值踩至零
你俾人咁樣對待 仍然要返去 即係連自尊都無埋
價值再跌至負數 對方可能當你係一隻狗咁
呼之則來 揮之則去
作為一個正常人 會唔會同一個自己睇唔起嘅人一齊？

2 對方擁有所有權力
呢個世界 越唔在乎嘅一邊 永遠越多權力
分手 即係對方唔在乎 踢你走
你乞求復合 就算乞到 對方覺得你係一個零價值嘅人
鍾意理你就理你 唔理你就唔理你
人就好仆街嘅 越捉唔到嘅嘢 越想要
得到咗嘅嘢 就覺得無挑戰性 唔吸引
想像吓呢個情況 你只會越嚟越瘋狂 對方越嚟越唔上心
咁嘅關系 又點可以維持落去？

唔乞求復合 又會發生乜嘢事？

1 對方會後悔
呢樣未必會發生 如果對方識咗第二個所以分手
第一 呢啲人唔使恨 早走早著
第二 佢風流快活緊 唔會諗起你
如果你可以好灑脫咁離開
一定心如刀割 一定會覺得佢係真愛 唔可以無咗去 一定會唔慣
但 你記住 最愛你嘅人 始終係你自己
唔珍惜你嘅人 你唔需要珍惜
你離開 對方會覺得 "吓 點解佢可以話走就走 唔留戀嘅？"
佢會發覺 原來自己唔可以完全支配你 因為你價值比佢想像中高
簡單啲講 即係佢無試過完全得到你 就俾你走咗
人好仆街 呢啲情況一定諗 "我係唔係做錯決定呢"
你分手後 越生活得好 佢就越後悔
所以唔好諗 "你唔要我 我就衰俾你睇"
呢個係好傻閪嘅諗法 人地已經唔在乎你
你生活得越差 只會越肯定佢嘅選擇 你繼續輸落去

2 重新上路
分得手 都唔好諗復合
就算係復合到 都唔係乞求返嚟
所以我勸你 快啲重新做人
我分手之後 都覺得 失去咗個真愛 好難過
過兩個月又會諗 呢條臭閪 唔值得我浪費時間
之後識到更好嘅女仔又會諗 之前點解嘥時間諗起佢？
你一生人識過幾多個女仔？地球35億女仔 你無可能識哂
但唔好覺得35億入面 佢係最好嗰個
你早啲離開 浪費少啲時間喺仆街度 多啲時間改變自己

被分手最爽嘅嘢 就係令對方後悔
更爽嘅嘢 就係睇返 覺得自己執返身彩
連登仔 信我 灑脫離開

我係你就唔會啦
不過人都係要自己仆過街
先學得識嘅
你要試 都唔會阻止

對方講分手又要求復合咁點計先

佢咁憎你仲送錢俾人幫人養女朋友？
緊係一蚊都唔好再洗喺隻臭雞身上

未遇過 真係唔知

我遇過
最後果斷斬䌫,block曬所有contact

我仆過一次好甘嘅街
希望警世

連登仔
呢個世界
有啲閪 係有得屌 都唔應該屌㗎

你叫分手定被分手果個？

被分

係俾人hurt之前離場
我為我自己自豪

興幸自己係離開前狠狠咁屌柒過佢一獲
唔好以為俾帽我戴 我都仲離唔開你
呢啲臭鳩無人恨

之後你斬定佢斬先？

我斬

好難

知佢唔算係好鐘意我，但仲留戀緊，應該點做

一定會覺得佢係真愛 唔可以無咗去 一定會唔慣
係呀 我一直都認定想同佢行到最後
可以話我好傻好天真 但呢刻真係唔知條路點行落去

感情就係放唔低， 也就只能做旁觀者的多講幾句， 總算是一種勸勉世人的鼓勵。

咁你都幾絕

lm

被分手唔斬繿盞自己傷心

愛太深點算

聽下陳柏宇首尊嚴

都係既

LM